721 全民airdrop

作為必要時 消息傳遞

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

721 全部人同我出去遊行

黑暗兵法

如果林奠高官同狗屋企人嘅資料用marker 寫係公廁廁格 會點？

push